請叫0岩口號

好少出post ,

叫咩 香港人加油呀

記住五大訴求：

1） 撤回送中條例
2）追究警察責任
3）撤回暴動定性
4）釋放義士
5）林鄭下台